Stop Communist China

Nikki Haley, the former US Ambassador to the United Nations, has initiated a petition to stop CCP China’s deception and manipulation and request the Congress to act.

Please sign and share. We’re all fighting for a better world and order together!

Thanks 😊

no

you should say, stop state capitalism china. china is not communist in real life at all

communism is a good ideology and we should not stop it